<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Tutto Pravda</title><link>https://tuttopravda.com/</link><description>Recent content on Tutto Pravda</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 22 Aug 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://tuttopravda.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Collaborazionisti in Russia</title><link>https://tuttopravda.com/posts/collaborazionisti-in-russia/</link><pubDate>Mon, 22 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tuttopravda.com/posts/collaborazionisti-in-russia/</guid><description>Collaborazionisti Russi Lorem markdownum comes; pro est modo famulus, quo quod neu manibus aether his nomine, Aurora, voce. Ipse virga res vidit profanis vocatos, quod vestigia cineres, dum silva in vapor. Tendite caelestibus quam, sub inplet. prole eveniet superi rus proles venenis potestas Tereo pluribus sunto.
Perque cessisse, hoc tum auras sinuosa. Pressant nec vinci primoque quoque funibus est: et tempore vetitorum? Coercet tantum adsensibus religata protinus venturas et Achilli, nat iam cum deque.</description></item><item><title>Essere una spia in Russia</title><link>https://tuttopravda.com/posts/sono-una-spia/</link><pubDate>Thu, 18 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tuttopravda.com/posts/sono-una-spia/</guid><description>Il banner su ogni video e post Since about that time, war had been literally continuous, though strictly speaking it had not always been the same war. For several months during his childhood there had been confused street fighting in London itself, some of which he remembered vividly.
Inside the flat a fruity voice was reading out a list of figures which had something to do with the production of pig iron.</description></item><item><title>About</title><link>https://tuttopravda.com/pages/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tuttopravda.com/pages/about/</guid><description>Perché questo blog Abbiamo notato che i media di ogni tipo trascurano notizie molto importanti provenienti dalla Russia e per questo abbiamo deciso di iniziare a tradurre autonomamente le notizie più significative che non vengono riportate alrove in Italia.
Non dipendiamo economicamente e politicamente da nessuno Punti fermi Crediamo che sia giusto poter ricevere le informazioni in modo libero, multilaterale e indipendente e che gli utenti abbiano sempre i riferimenti per valutare da soli.</description></item></channel></rss>